retaker求幫手排jupas

今日放左榜 best 5升左5分 4c+1升左4分

上年433344 中英數通econ geog
今年6454 中數通econ

a1 中大中文教育(js4331)
a2 港大中文教育(js6080)
a3 ied中文教育(js8105)
b1 中大中文(js4018)
b2 bu文學士(js2020)
b3 lingu中文(js7101)

咁樣排穩唔穩

中大教育有penalty 喎，同埋你b1放科仲高分嘅做咩

a1 一定唔得 a2有機 a3穩

點解ied仲先過bu lu

我諗樓主係想穩陣啲遮
入唔到BandA得返唔夠10%機會

利申：BandB入city

但係ied會唔會俾人推爆 個個放哂A1

band b鳩排 想巴絲俾下意見

a1點解唔穩

a3想極度穩陣先咁排

a3放bu lu中文都穩
讀中文系再讀個PGDE都做到老師
我就唔係好清楚中教同普通中文系有咩分別 感覺上只係比普通中文系易入d

634544 中英數通econ geog

a1 中大中文教育(js4331)
a2 港大中文教育(js6080)
a3 bu文學士(js2020)

咁樣排穩唔穩 唔該曬

推